唔知那個 眼大鼻又高 叫做項少龍

實在不敢相信佢係林峯

於心有愧？